超跑有F1 既幾多%性能

100％
有錢改到識飛都得

改馬力唔難
可以改到咁高速過灣

諗起呢條片

同埋偷輕都無乜可能做到啦 街車嘅安全規限都唔同

改到F1咁，你架車用黎做碰碰車都冇事啦

呢段片講650s同GT3版本喺Siverstone圈速差幾遠。

街車版2分15
GT3版 2分00
F1 排位賽 1分30

嚟緊的AMG Project One會喺最接近F1的街車 直接拎F1副1.6T 11000rpm V6偈同埋KERS

另外傳說中的Caparo T1 Evolution
同2014年F1弱隊有不相上下的馬力重量比

諗起Carrera GT

LMP1偈擴缸減轉數

康打出超跑既話就會100% copy倒F1 性能
因為康打去到邊都會爆計

F1 嘅空氣動力學超跑好難比擬
根本F1係靠aero令部車夠grip 超跑大部分係借aero提升表現
睇過以前top gear唔記得clarkson定hammond 搵個車手教揸f1 佢話f1過彎太慢會炒 因為太慢會唔夠氣流㩒部車落地 會冇grip冇迫力

講開f1engine車 有冇巴打識佢地

同埋太慢根本條呔唔夠熱
揸左半集先開到車

上圖係？求巴打指教

你係度反康就以為我捉你唔到呀？
康打世界第一

成事你唔好咁痴線啦

我好正常

GT2有揸過

上圖 Alfa 164 ProCar
嗰個年代啲工程師真係爽 大把資源打飛機

睇過條片講未來有機會出既車

見到架超跑,成車都係空氣擾流板,自動由電腦計點郁

即係你時速300過彎佢d擾流板(車前中後都有)會自動擺岩方向好似飛機咁助你過彎,brake既時候又好似飛機咁棟起晒減速,呢架野如果成功到做出黎應該會幾快下

Pagani Huayra?